[理性討論]做緊警察既巴打，麻煩入一入黎

相信連登咁多人會上，當中一定會有做緊警察嘅巴打絲打
我唔理你地為養家、為穩定、為維持秩序、為理想而選擇做警察

聽日我只係得一個要求
如果你仲十五十六諗緊 聽日應唔應該出黎同一班愛護香港市民對抗，我唔期望你一齊出黎遊行，因為工作上有衝突，但我希望你可以選擇：
(1) 突然病左，所以返唔到工
(2) 如果唔可以SL，請求你被要求攻擊/驅抗示威者時可以留手

你可能會話呢一班攪事、攪亂香港嘅人點解要留手幫佢地，佢地死不足惜

但你試諗下：
美國、歐盟都好關注送中條例，希望香港唔好立法
日本會喺立法後，考慮撤回對香港免簽證
早兩日有一大班律師上街反對立法

點解每一個人、國家都咁反對？點解得香港班官同大陸支持？係咪全世界都要逼害中國？

聽日上街嘅每一位，都係深愛香港嘅一班人；而你亦係紮根香港，睇住香港繁榮昌盛嘅一分子

希望各位做緊警察嘅巴打絲打，用良心諗清楚
自由何價

多謝你地

其他唔係做警嘅ching都麻煩推一推post，等多d人睇到

pish

[law撚］被捕人仕須知

提防糾察篤灰散水

1) 突然病左，所以返唔到工
(2) 如果唔可以SL，請求你被要求攻擊/驅抗示威者時可以留手

無謂ff
佢地在公在私都唔會留手

支持

裝備每位警察都有，但用黎做好/壞事，選擇權喺大家手上，我出post只係想每位都隨良心選擇

死傻鳩,咩日子呀,仲係到講埋D左膠野,屌你老母咩

邊到左膠